# Readme

## Todo

* [ ] Faire un export json/pdf avec mise en forme
* [ ] Faire une graine (la stocker dans les cookies) générer la graine à partir d'une string (plus facile à mémoriser)
* [ ] Générer la liste des ingrédients, des potions, de leurs prix, des biômes naturel
